如果有暴徒冒警打藍絲，咁警隊係咪就會有返編號？

如果有暴徒蒙面冒警打我哋藍絲

正義嘅警隊為咗等我哋收成期藍絲出街見到警察時一眼就分得出真假

係咪就會戴返個pass同show編號？

好驚畀暴徒打

唔明

戇鳩

乜唔係一直都係卧底做緊召喚師架咩

新聞都只會話係黑衫蒙面暴徒毒打路過街坊，強烈譴責暴行

如果暴徒背心寫住警察兩字呢？點算

犯法架 千其唔好做呀

支持警方嚴正執法，保護市民！

不如咁諗,
如果有警打市民，咁點分佢係普通市民定示威者定藍絲？
係咪要心口掛住個"市"同"藍"字

你咁講，如果全部人著住警服咪

㩒撚低佢
一個騎撚住佢，屈鳩佢手
一個用膝頭哥壓頸

再搵人拉封鎖線

劇本係咁上下啦

好似衝鋒車套戲咁

無咁易, 藍屍一定話假警察先,
之後4點個記者會又會話被人偷衫/ 手足自製假衫
加上CCTVB助攻, 之後班藍屍信到十一十, 咪無一回事

自己人！

咁一定有人問

我點知街上邊啲先係真警察
無號碼又無委任証

撐警cosplay 大遊行？

全部暴徒cosplay 牙sir

到時牙sir拉錯牙sir點算

C hing sic 野

我講套戲

無錯
突破盲腸

我哋藍絲就係想有人問清楚

咁都好呀
打個藍絲一身
最後不了了之